以前風水佬話林鄭係剋上司、劏豬鄧，我都半信半疑

而家信晒

我真係好擔心韓正同習近平

支持鄭月娥繼續做特狗 做到共產黨亡國亡黨

佢地兩個仲未俾林奠害夠？共黨搞到同美國decupling都係因為林奠

中國人最忌呢D樣

賊眉賊眼

重比台灣689握完手黎

月娥者，巾蟈之呂布也

做佢上司真係慘

極黃特首 加速中

剋家 剋國 剋夫 剋子，佢老母應該一出世就碾死佢～

打格啦屌你老母

靠佢加速